五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可

口號加埋
五大訴求 缺一不可 好重要
唔好比政府定性佐做港獨活動

五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

五大訴求 缺一不可

民主方式爭取民主

民主係
唔認同對方既言論 但誓死保護對方既言論自由
對方唔罷工 唔屌
對方唔表態 唔屌
對方藍絲 深呼吸一下 唔屌 從此不相往來

千祈唔好成為打壓異己既連衛兵
咁同獨裁冇分別